有無人做過東亞branch marketing assistant?

想知詳情做咩
係唔係sales?

準備入去做it狗 唔知咩環境呢

唔驚啦起碼都係bo